條女事業心重，將事業睇得重過我，點搞

咁我同條女家陣就22歲
同佢中學讀書識 中六開始拍拖
佢degree 我hd（會一路讀上去）

但自從佢返左工呢兩年開始
愈黎愈小理我
成日約左佢晚飯就話仲響公司OT緊 行唔開，話下次約
咁前日我就諗住唔緊要啦 一直響佢公司附近等佢收工
等到十點佢終於出公司門口
點知佢連驚喜或者開心既反應都無
仲好似好失望咁
我問返佢係味返工唔開心
佢就話我點解連佢搭車靜下果段時間都要拎埋佢
癡撚線 返工大撚哂咩
我夠要返工啦

仲有 佢成日星期六日都走去返工
我叫左佢唔好叫佢照顧下我感覺 唔好只係掛住拼搏
（佢係真係返工做野，唔係溝仔）
一星期抽返兩日見下面
佢話盡量，但都無咩改善

究竟係我阻佢發達定點我覺得好似變左網戀

Come on James

係時候分手

我睇唔透
佢既眼中得返搏殺

返工 不了

分啦

呢個位唔夾咪分囉
講清楚 d 就係寧願返工都唔想對住你
你無地位架啦走啦

利申同條女一樣，不過我單身，自己選擇要單身。

男女都係，搏殺期好正常。會到結婚階段一定係咁
咁有冇另覓對象就另一回事

冇架啦，你hd佢就degree 點溝通，兩個人諗嘢方式都唔同啦。你等收皮啦

而家唔努力唔通等40先去搏咩？

總好過廢青女友日日要你養，一個肯上心做嘢嘅女仔，你放過佢啦，係你行得唔夠快咋！

即係我廢我唔上進？
我記得有次同佢電話傾計 佢問我係咪好得閒 無野做

屌以為有女人露波罅圖睇

似同老細仆野多D

我仲愛佢
但想佢為左我改

你屋企好有錢，所以唔洗搏？
你女友好識諗，你就仲未明

定我應該比返d空間佢
我明佢辛苦既

你試下唔搵佢幾日

呢啲女人真係好少有，有都多數係單身
樓主搵返個同自己差唔多hea嘅人算啦
好老實，後生唔搏等到30歲結婚先搏咩....

但我地呢段關係得黎不易
點解佢唔可以好好珍惜先

係，擺明係你唔上進你唔好害人啦

只要你同你女友性別掉轉就一切都變得好合理...

我想佢為我改

你係愛自己炸

屌
搞到好似係我廢咁
佢又真係叻既
搵得多過我 又升左職 再上就m級

你下個post就會講
佢：我識左個人好識關心體諒我，好有上進心，好支持我鼓勵我，唔似得你成日點點點點點

通常都係咁

返咩工要咁搏

拍拖到結婚要用幾多錢丫
你地步伐唔同，算把啦，第日你女友讀完master，你就仲係hd點溝通

22歲，degree 如何咁快已經做左兩年full time

如果你有錢，條女駛咁博？
一早唔做野做少奶奶啦
你要令條女改觀既唯一方法就係事業有成過佢。

不過到時我諗你地應該已經散左

屌 咁既然大家確認左段關係，唔係就要抽時間黎維繫架喇咩
我咁諗好正常啫，唔係食餐飯時間都無啊

佢pt讀返

痴線，依家係睇你肯唔肯為佢改，拼搏啲，唔係要佢嚟就你。你唔再上進啲，你地距離只會越遠。

其實佢可能已經想放棄你，只係未搵到機會/完全說服倒自己又冠冕堂皇嘅理由。

放手喇樓主
大家步伐唔同
女人大個會諗得長遠

咁可能係我廢啦haha

無謂再安慰自己咩條女事業心重唔理你 佢仲鐘意你會見到你黑鳩你面？醒下啦

事業線點樣先

你試下返完正職再返埋兼職，每個月30日返足工，睇你仲有冇心情去拍拖

算把啦,呢d一係俾人洗撚左腦以為搏殺好撚有用大撚哂
一係根本唔需要你
唔洗再搵佢啦

癡線
兩公婆搵三萬幾都好好洗啦
我知足架喇 只想要兩個人既幸福生活
但佢比唔到我

平時都要食飯架啦抽個時間出黎比我好難？已經唔洗扑野

你讀咩科

女人揀男人
唔係要一隻聽教聽話既狗
係要一個可以照顧到佢既男人
自己諗下啦

咪係囉
得個做字

我又肯接佢 等佢
有邊到唔好
我時間就唔係時間？

佢壓力大啫

點解你又唔肯為佢改

一個人三幾萬都只係基本生活，兩人四萬唔夠竟然話她使

睇錯事業線 仲諗住入黎睇圖

相反你係佢
佢接你 佢等你
佢有咩實際得益？

唔返工又話廢柴港女等人養冇撚用臭閪逼害男人
返工要OT又話返工大撚哂

係咪公司叫到有嘢做都唔做等炒呀
佢唔做嘢邊撚個養佢呀

男人老狗，成個女人咁，不過你咁樣先同佢夾，佢做男，你做女。遲早就會好似d男人見到條女成撚日懶懶閒，無知識姿色 ，就飛左你

好使

其實我平時返工都辛苦
佢多我一樣OT同返學咋喎

你hd仔嚟㗎咋 degree嘅世界你點會明吖

自私得你。
你估佢好想OT，好想返足7日？
只係佢想得比你遠比你成熟，想為未來生活盡力打拼多啲。而你冇依個想法。咁結果係乜嘢，顯然易見。唔想直接講出口hurt 到你弱小心靈。

樓主 on9仔 confirmed, 放過條女 plz

點會唔夠仲有錢儲

你仲未明
平時返工同老細同事食飯已經想死咁濟，想自己靜靜地食餐飯都要應付你條友，真係嫌自己未夠攰？
你要扑嘢扑打飛機囉，為女生為女死的男人都係冇用多

開心囉 有人支持自己

你係咪揸架車接佢放工？

人地返工返到攰 放工仲要同你逼巴士 逼地鐵？

你搵個星期六日請人跟跟佢就明咩事

人地想要一個完整的家庭又點計

釣緊金龜呀 你無啦啦出黎阻撚住 緊嬲啦

唔好咁直接

而家就擺明係你廢
人地搏殺緊搵緊錢，你仲on99讀緊書駛老豆老母錢
亦擺明係你身上面睇唔到未來

讓比我

睇頭三行已經唔洗睇落去

你遲左2年

你想繼續既，咁你要學識尊重周體諒佢。另外，不如搵多d時間增值下自己，一來比佢睇到你上進，二黎可以唔會咁成日痴住令佢覺得你煩

竹門對竹門 廢柴對廢柴

你都係揾返件無乜將來無乜打算嘅女人過世啦

自己無料仲阻人發達 獻世咩

咩叫好似，係你唔接受現實咋而家

為你變懶啲？
點解唔係你勤力啲？
唔怪得你讀hd

垃撚圾

come on james 可否試著成熟一點

呢d唔係叫支持
叫做應酬你

經歷過所以好明

Hd仔同degree 世界觀有好大別，當然degree 世界入面又會再細分層級

樓主唔會明架啦

但係樓主條女星期六日都返工又真係好似過份咗

樓主根本係個自私廢人。

吓佢重要讀緊書?

夠咪得囉兩個屋企都私樓
唔憂住其實好好洗

條女諗法係 我付出咁多 點解樓主好似好得閒咁 一d都無為自己將來付出
我夠膽講唔洗一個月會分手

點解
兩個人互相愛大家 點解會有問題

你廢真係事實
唔駛好似

係啊
佢平時仲好似點洗點返學咁扮乜撚忙

哦

唔會既
最多唔chur佢

半工讀master 定點?

貧賤夫妻百事哀
財爺月搵十六萬都只係中產
你仲諗緊三萬蚊兩個人用？你玩膠？

係囉都癡撚線

你知唔知叫d女人要咩
氹到佢開心既男人>可以俾佢靜+自由既男人>chur佢.怪佢無時間俾你既男人
你係第三種.分手算啦.好黎好去

住私樓下話，咁結婚住去邊，同你屋企人住？
買樓唔洗首期？

仲以為有事業綫睇下

放過條女啦
如果條仔勁佢駛L搏咩
你咪hea到30歲先諗人生囉
難得條女肯搏唔係日日等放工煲劇
講得出3萬幾夠洗就知你無未來
條女好女仔黎
你放過人啦

同我屋企住
我又可以照到兩老
一家人開開心心咁

老實講呀 男人要叻過女人就梗架啦
人地就大個女 努力向上
你就成個小朋友咁
見你22 歲仔 仲有大把時間去努力
自己反思下 得閒個陣係到做咩
唔好成日要條女問你又好得閒呀？

無咁易放棄
我試下唔諗唔多

樓主冇得救，早日放手唔好害人

女人輕輕鬆鬆好過啦
一味得個做字點得架

點解我對佢不知幾好

咪就係因為你垃圾囉 你估人地唔想輕輕鬆鬆？

大把big 4 peak season都咁啦日日做到3am

佢唔知足

佢貪錢

講真，假設真係結婚後同是但一邊屋企人住
想送個仔女讀d好既直資學校，甚至送去外國讀書，兩個人夾埋無5-6萬一個月都唔駛諗
仲未計請工人
其實樓主要果d唔係平淡生活，係半基層生活

咪係 有幾出奇

其實搵到個肯靠自己努力咁識諗嘅女友你應該劏雞還神啦
屋企有錢唔係錯，香港大撚把人有父幹
但係你呢啲真係一睇就知係恃住自己有父幹就鳩fing fing 過日神嘅二世祖

咁其實家陣收入唔係話差
兩個加埋可以儲20k一個月
肯儲應該都得

上fb個四大長老page睇下你咪知點解？

事業線深唔深

我只係知佢唔對我付出時間
日日就係報到自己做緊咩 有幾辛苦

有時唔係話拼博
不過如果份工要咩重飛
個人責任感又強
真係會大壓力

上一代真心難頂
就算做佢地仔女都會頂佢地唔順

屋企唔係有錢 但正常生活係無難度

樓主同條女價值觀唔同左，不過樓主如果真係好正既男人，條女唔會放棄你，會迫你上進。如果唔係就等d上司，老蘭d才俊食2手飯

你算把啦，女人同你講得呢啲，你等收皮

我夠有壓力 但點解佢唔會好似我關心佢咁關心我先

家陣收入唔係差>>咪就係因為你條女肯博肯挨羅
唔想佢咁辛苦，你賺埋佢果份，佢咪唔駛咁辛苦羅

你條女將時間放曬係工作到 你咪將時間放落第二條女到囉

你條女半工讀緊Master?

下唔明

你阻住佢搵食

一係等比人綠（佢做衰人）
一係搵定下個（你做衰人）

你試下將男女性別調轉再講一次呢個故事，你就明白自己有幾港女

感情要雙方付出

兩公婆揾三萬都覺得好洗
算啦 你地唔係同一個世界

預感我同我條女都將會咁樣

你自己都努力d工作

直頭垃圾喇，可能
冇家底仲唔搏，臨老想訓街？

樓主都on9,以為自己有層樓就串柒柒，係咪上得連登多，有私樓就有女呀

你有樓但唔努力上進咪一樣咁撚廢，條女講自己條仔hd畢業，揾緊兩萬，hea過世，點講得出口

更何況結婚後同你屋企人住淨係依樣已經唔想理你啦，先唔講夾唔夾，淨係講d sweet野都驚你老豆老母聽到食花生啦，唔撚用腦

因為條女既壓力大過你
職位高，又要讀書
佢無心力再理你

一係就係同你一齊好浪費時間，可能又係聽你up 同事是非八卦，無乜有營養既對話
其實如果另一半up d野太無聊，我都會情願睇書好過

我返緊日頭pt+炒散

夠洗呀，如果佢仲有層供斷左既樓依家就係冇呀嘛

係因為佢知你廢 將來俾唔到能好嘅條件佢 佢靠自己 有咩問題

你太廢

有冇諗過向舒服d既工努力？

btw你條女真係好拼搏

正職都冇份你真係廢到呢

已經日夜返

OT完累撚到仆街落樓仲要有不速之客，係人都無癮啦

我睇睇吓一係你on膠港孩，一係就假膠。

好想要樓主呢種女朋友

一齊拼博

我係男朋友黎咩叫不速之客
我唔愛佢就唔會等咁耐啦

一起底就知你係假膠

炒散寫落cv?

真係垃圾黎
你女友遲早同你分手
2個人生活租個好小小私樓for2人住都要13k~15k
3萬幾邊忽夠

我有個hd 仔我都想分啦同垃圾有乜分別

屌 開始覺得係咪01開個post引人屌樓主再做新聞

屌 睇曬大家既留言
總結：樓主仆街廢柴又唔認
就瀨鳩女朋友太博太忙唔撚理自己

唔通旨意你養啊？廢J

你垃圾無大志唔會拉埋人落水先得嫁

唔關事啦
2個人想法唔一樣
樓主話3萬幾夠

佢女朋友可能想買樓想生仔想買車養狗
大家價值觀唔同
樓主/佢女朋友
早d放手啦
唔好浪費大家時間

等睇條女幾時放棄你

死廢柴
自己垃圾仲想人地陪你一齊做垃圾

1個月內：1賠1
3個月內: 1賠3
挨倒半年：1賠10

你真係好廢
學歷唔夠條女高已經柒架啦
講搏又唔夠條女搏
第時結婚係咪要佢自己出錢擺酒

22歲, degree, 返左工兩年
佢20 讀完degree , 定係依加走堂 返工 ?

改到同你一樣咁廢？

佢pt degree緊

巴打/絲打你都好多身份吓喎

你咪就係果d 只會令對方退步嘅情人囉
通常呢 d 男人都好唔吸引，只係會引到 d 17,18妹妹仔
有少少目標嘅女人，對你多一陣已經無曬興趣
因為你激發唔到條女對生活嘅熱情 & 增長知識。

夠洗我唔洗比家用唔洗交租
揾近三萬一條友都未敢話夠洗
除開每人萬五餐餐食大家樂？

呢個樓主其實係咪假膠

sorry 作為單身有少少人生方向嘅女性可以同你講
見到樓主呢款樣，再加上post 度見到佢條女 me time 時間仲開心
都係睇男定女講分手先架啦

佢強勢少少就會開口講

擺到明

你唔好阻人地發達啦

因為根本兩個人無共同方向
樓主同條女追求嘅嘢完全不一致

我條囡咪仲慘，讀緊書返pt咋已經好博，冇計窮人仔囡係要博啲

明顯係學歷問題 睇你唔起

認真，睇落條女已經唔鍾意你，甚至產生厭惡

我覺得你女朋友handle得唔好，兼顧唔到就應該同你講清楚唔好哂大家時間先係

樓主又冇講過條女係做big4, 咁串做乜野

唔知幾時睇過篇野

你廢就要人哋陪你廢
你養唔起佢 咪自己努力養自己囉
唔通一齊陪你窮好咩？
唔好做怨夫啦 進修吓自己
提升自己能力
開少個post啦

連登式男女平等：
男人事業心重：佢唔識照顧你，唔識同你溝通，就淨係識工作，能力就只有工作，時間管理都差先會連見個面都唔得，甚至其實工作能力差先要ot到星期六日都返工，分手啦
女人事業心重：條女思想好成熟好進取為將來打拼，係條仔太廢姐太唔成熟唔識諗將來姐，照顧唔到人仲想拖人後腳，飛咗佢啦

結論：女人一定贏，男人一定輸

講真 男人黎講你都算最垃圾嘅level
你都唔會好得幾耐 過多排比人come on James
一個人連向上嘅心都冇 女朋友咁努力返工你唔支持佢仲要佢同你條垃圾hea

自私到

屌 有時返工真係身不由己

唔通腦細要你ot 你話要拍拖 不了

唉樓主 我都有你呢個情況 不過角色調轉 我係博殺果個 我自己都好少見條女 但原因唔係因為事業心重 而係失望 已經係無咩心情想見 寧願去搵錢算 我想要另一半肯同我一齊博 一齊挨 但女朋友唔係呢種人 陣係識日日讀書 又三分鐘熱度 又懶 初初一齊既時候都仲頂得順 而家我一個星期做足6日 日日神早起身做到仆街 相反見到條女日日訓十尻幾個鐘 起身除左讀書就係睇埋d無聊垃圾野 有時真係把幾火唔想理佢 之前已經同佢傾過呢個問題好多次 但佢都係愛理不理 所以去到而家其實已經對呢個人完全無希望 努力搵自己錢算 至於分唔分手真係順其自然 但我可以好肯定咁講 我地價值觀其實係完全唔同

所以希望樓主可以改善下 唔好掛住拍拖 如果女朋友想博殺 你應該都要長進少少 唔好成日煩住人 如果去到連女朋友都對你失望既時候 就後悔都已經太遲架啦 我都想搵個想博想挨既女人 唉....

我同女朋友共用account 如果佢有睇到 希望佢真係好好反省下 唔係去到我真係有一日嬲到要飛左佢

我以前同你一樣情況
我係女嗰邊
因為我需要嘅係同我有一樣價值觀一齊努力嘅人
唔係一個只求簡單得過且過嘅另一半
所以最後都係行唔到落去

事業心重 咁事業線呢？

分手

認同 但我是男

小心晴報 / HK01
可能自製新聞

佢有比你屌架

星期六日都要返工
做ptgf呀？

返咩工咁on9

佢唔做嘢等你個hd仔養佢？

籍口黎姐
事實係唔愛你啦

推到你條女睇到
Btw,留名等睇「你係男人就應該要carry埋條女」

見到樓主自以為識諗既幼稚態度真係好尷尬

你既眼光只係諗大家而家都係住私樓 兩個人搵三幾萬好見洗既階段

條女個眼界就成個社會咁大

你面唔面紅 醜唔醜啊

唔知足應該一早飛左你

大家都唔喺同一個level上面
佢成熟緊時你仲on9緊hea緊
放過個女仔啦

懷疑係做audit狗 ，又就黎做m

其實會唔會係你太安於現狀

你係佢男朋友咋 你覺得你自己重要過佢嘅前途 唔好阻人發達啦

係咪因爲你女朋友讀緊書 而你出左黎做野先？
如果係咁 我覺得佢冇問題
個個做學生個時都係讀書+間唔中返下pt
hea住過日子

當65先退休 畢業後起碼要返四十年工 咁讀緊書玩多陣都不為過分姐

仲以為有波gap睇

咁點解你唔可以同佢屋企住
佢咁忙你咁得閒可以幫手照顧埋佢兩老
一家人開開心心咁

其實你都幾短視架喎 你話而家三萬幾蚊兩個人用都有錢儲落 但當你地真係行到結婚 打算買樓生小朋友 三萬幾真係夠應付咁多樣野咩？講真 要搏殺嘅話唔通臨老先黎搏殺咩 係得呢幾年架咋 唔通佢要為左你而白白浪費呢啲上位機會

有冇諗過人地唔想 人地想有自己嘅屋企？冇啊 因為你只係諗到你自己

屌你收皮啦，咩都諗自己，佢要嘅野你夠俾唔倒佢啦
佢最仆街就係拖鳩住你，冇喇，咁上進嘅女人去邊搵呀
點解一定要人圍住你轉先，你就返人唔得咩
一係你就飛咗人囉咁撚多嗲

但當佢有個咁撚廢又冇事業嘅男朋友佢唔做都唔得啦 日日同你玩? 你有錢咩?
我支持條女離開你 佢最終都會痴d有上進心嘅男人㗎喇

條女都係pt degree 咋喎，講學歷嗰d做乜？
不過樓主都係放手啦，正常感情ot完見到伴侶黎接應該會係開心。

Degree 畢業21歲，條女現在22歲，1年就升咁快？

首先你明白佢都要為自己前途著想架
佢唔係你木偶 唔駛受你控制架
最好方法係你同佢傾下
約好一個禮拜至少見一日咁 可能星期六或者日咁啦
唔一定要日日見先叫親密 有時大家都要d私人空間
不過有一個恆常既拍拖時間都要
其次你搵d野做啦
你宜家就係冇野做on99 先成日煩條女
搵下d興趣 返下工 到你忙自然冇呢d問題
你宜家成個怨婦咁遲早收皮

晴報/HK01用我篇文登既話 佢地死全家

死做爛做就成熟？識唔識做人？

就係呢種濕9心態害死唔少人 好多人唔明咩叫成間成本 愈早搵既錢可以做既野愈有價值 投資 定期 首期 債券 股票 永遠都係愈早做愈好 早d搵到 知唔知可以快其他人幾多？ 如果你假設你係會未來一直工作到65歲既我冇野講 但我就係唔想做野做到65歲果班人 自己諗下 依家後生唔博係咪要去到30歲先黎博

再者 我條女的確係學生 但讀既科垃圾冇價值 而都唔係佢既興趣 佢只係為讀而讀 最重要一點 相對佢同年級既同學 佢年紀真係唔細

你hd咋
Wake up bro

肯定係有左第二個
你唔好自己安慰自己

佢要既 你俾唔到
你既所謂好 佢唔需要
佢想要橙 你就係都要俾蘋果
無意思

唔係話睇唔起hd

但hd好多人都終日鳩fing fing求其過到骨就算，未畢業唔努力讀書，又唔諗點進步，每日玩埋d低智商既野。that’s why陪養到你而家咁，仲要想女朋友退步黎令你feel comfortable

得罪講句，你好垃圾，現實上如果認識到你，應該成世都唔會想再見到你

查實樓上啲人覆咗咁多頁，有冇人識得用吓個起底功能？

咁我覺得你問題多
佢都話左返工
每個人每個時段都有重要既野
可能佢想升, 同埋覺得同你段關係穩定左,
唔洗點care 咪小理你
不過你咁諗野,佢遲早都覺得你低能講分手

都得

我得19歲 讀八大商科 返銀行pt 有草錢 投資
男朋友大我十年 出左黎做野好耐 好努力上進 有草一大筆錢準備上車
我都會好似你女朋友咁hea下 我覺得人之常情姐 邊個做學生個陣唔係咁
死啦突然好驚我男朋友會唔會好似你咁諗

睇得出樓主冇乜上進心HD唔緊要 但係你安於現狀就好撚緊要 放開個女仔啦

假設你無吹水 咁緊係唔得閒理你啦 一邊翻正職一邊pt time讀書知唔知幾辛苦啊

你冇上進心
果然係讀hd

知道你養唔起佢佢咪自己搏殺囉有咩問題

無撚用 影衰男人

認真我OT 收工都想自己靜下，你咁得閑煩條女不如去讀下書啦

你19歲識咁做都已經好好啦 加上你男友已經有番咁上下積蓄同埋經濟能力 唔會對你要求太多架姐

但我今年23歲 岩岩畢業 讀書果陣做生意同埋pt係儲到少少錢 但講買樓仲係差一大截 睇住依家日日通脹 出面人工又加得慢 有時真係會急 相反我女朋友真係完全冇意識到呢個問題 已經大過我一年 都仲係傻下傻下咁 又未畢業 屋企都唔係有錢果批 日日同我講要讀書讀書 但係大部份時間都係死去睇無聊8掛娛樂野 如果唔係我拍拖2年又請佢去旅行 出街又大部分我比 佢戶口應該少左一半積蓄都似 好啦近幾個月都有叫佢番多少少工 讀書唔洗真係讀足7日 佢當我on9 發up瘋 所以依家我出新招 出街aa 屈佢請食野 但佢都係改都唔改 唉... 我都唔知點好了 諗過試過好多方法令佢個人上進 甚至我自己係做教練既 直頭教佢點樣游水 佢學成之後想介紹學生比佢 喂埋佢食 幫佢搵客 佢都係同我三分鐘熱度 有時真係想搵過個算

所以你呢個case同我果個差太遠啦 依家對呢段關係真係有少少灰心 覺得繼續行落去 都好難修得成正果 我要求都唔係高架啦 其實如果佢好似你咁會投資少少又肯搵下錢我已經好開心架啦 唉屌

係咪你太廢
同埋講真返咗成日工 想坐車訓下又好聽歌又好 唔想對住人都好正常

你咁唔順攤咪唔好接囉

有咩問題？

好明顯事實唔係咁
依家你去見佢係你想自己開心
唔係想佢開心
我係條女飛咗你算
廢都算，又demanding又覺得自己好偉大咁

我同你調轉
我返工，跟住我比人飛左了
你可以考慮飛佢

分手放個女仔出黎啦

我當年都係咁，喺則樓做，星期一至五ot到十一二點，星期六日都返工，係冇時間拍拖㗎喇，仲覺得自己當時男朋友好唔識諗，最後我揀咗分手
啱啱出嚟做嘢係會滿懷壯志，想做多啲學多啲，學嘢學得最快，錯咗又唔會點比人話，嗰時唔搏幾時搏
係你地步伐不一致，分手係遲早嘅事

有無諗過佢可能係迫不得已先將事業睇得重過你？

你依個ac同你女朋友share? 咁佢應該會睇到
Feel到你已經有啲厭惡佢
咁不如唔好拖啦 直接分手好過

唔好拖累人啦

又唔見你話要為佢而改？
你估OT星期六日冇得放係佢揀？
佢老細要佢做唔通話唔撚做啊屌你老母咁啊？

睇得出你仲係細路仔咁，但你女朋友想為未來好過d，想充實d，所以做野搏殺又繼續讀上去
你就仲on99咁要人就你，活係童話

你有冇聽佢傾訴過？又有冇安慰過佢鼓勵過佢？
忙既時候你仲要問人咁勤力做乜撚，知唔知幾撚難聽？

算啦，你兩個追求既野唔一樣，要既人生都唔同，唔改變冇可能繼續到，你仲要咁撚on9點捱過呢d困難呢

同情你佢寧願做野都唔想見你，放工搵佢佢都唔開心，但你都唔體諒佢做咁耐野係幾撚攰，分手啦，放過自己放過人啦

通常咁搏嘅女人係唔會咁撚on9走去結婚生仔

廢到，係咪假

你都戇撚鳩下下推到咁極端 唔搏殺就等於唔返工？女人logic

而家講緊返足七日呀 對比OT差幾遠
唔洗同我講有啲工真係咁忙 係著緊對方既點都會有時間 如果真係無時間就分手 唔好哂大家時間

其實你係咪對男人有陰影？見親你都下下FF自己會點比男人屌你 將小數傻鳩講既野就當個個男人都係咁講其實你係咪有病？定你本身係弱智？

@陶傑

先唔論樓主假膠與否
你返開啲hea工唔識人weekend都要做？你淨係問下啲auditor都知啦，每年一車車大學生走去日日OT星期六日都做，晚晚喺office食飯，你以為喺香港好少有？

ff？問下啲兒登仔平時每日鬧女人點鬧囉，又話少數例子呀？求其搵都幾百正評
quote返啲人講乜就有病，你唔去問講嗰啲人係咪弱智有病？

當你班港女仲係度西口西面等人養既時候日本女仔已努力賺錢

希望樓主係假咁on9嘅男人都有
思想成個中學小朋友咁

請善用起底功能
樓主你呢啲假膠行為其實好討厭

佢怕你唔上進